# Modélisation 3D
L'outil de modélisation 3D permet à la fois de créer des pièces unique que des assemblage plus complexe.

Pour créer un assemblage de plusieurs plus 

## Nouvel assemblage


## Nouvelle pièce


## Esquisses
### Dessiner en 2D

### Contraintes géométriques

### Dimensions

### Esquisses paramétriques


## Volumes
### Extrusions

### Révolutions

### Répétitions

### Opération booléenne



